你地估廖慧儀隻雞會唔會去拜Sam

真係就算幾撚冷血都要去睇下佢啦下話

佢去你應該會屌佢臭雞攞景定贈慶

不會去

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良知入TVB發明星夢!!!!死藍C!!搶人女(多次)!!!偷食(多次)!!!重要撐警!!推撚爆佢!!!!要佢身敗名裂!!!!

推

Pish